求admin入嚟救人

[url]比人老強，可以點做？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

依家呢位絲打唔上水，亦唔知會發生咩事，同有關法律上問題出現係連登。
希望如果你哋相信唔係假膠，去接觸下佢，亦只有你哋有能力

Ok

Btw 開站務台會好啲/直接fb pm

推

又一單